周子瑜是全台南最正？答案竟出乎預料 老司機曝驚人事實

南韓9人女子團體TWICE出道近5年，「9人9色」的多樣魅力席捲全球，其中台灣成員周子瑜，去年更在美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜奪得冠軍，堪稱台灣之光。就有網友提到，今年才21歲的周子瑜年輕貌美，加上她是在台南出生，是否已經算是當地最漂亮的正妹？

「周子瑜是全台南最正嗎？」原PO今（6日）在PTT八卦板發問，指「周子瑜1999年台南出生，JYP娛樂旗下女子組合TWICE成員之一。附上幾張照片來判斷，周子瑜是不是全台南最正的人？」

話題掀起熱議，不少網友紛紛留言「是！大正妹」、「那雙腿真棒」、「光是她的個性就屌打99％台女」、「人家都是百大第一了」、「大腿很香」、「被捧的最高的台南人」、「天然美女」、「17-18歲時候最正」、「光看臉蛋應該是全台最正吧」、「是，韓國女團不會隨便挑人的」、「是全台灣最正」、「長相看人喜好。但這腿真的撩人，真香」。

▲鄉民的看法相當兩極。（圖／翻攝自PTT）

令人意外的是，多數鄉民竟持不同看法，更直言「林志玲才是，周子瑜只是小屁孩」、「我覺得她很普通耶」、「還有林志玲擋在前面」、「台南一堆正妹更正」、「家齊＋南女＋南商＝台南最多正妹聚集地」、「我認識幾個台南妹，都比她正」、「講『最』這個字通常就是在招黑了，她有名，但不會是最正」、「應該有更正的，但是運氣沒她好」。

鵝頸族少女

你D圖真係收撚埋啦屌

我已經放過你

驚人事實呢

以為p圖

「長相看人喜好。但這腿真的撩人，真香」

幾變態

不嬲唔post p圖 認真報導

咩係鵝頸族？

自己諗